[物流]求助,碼頭倉儲提貨

是咁的
係外國訂左批貨坐船番黎香港
咁賣家俾左提單俾我
我上網搵到資料就係提單要轉DO

跟住就唔知渣住份DO應該點做

有冇物流大哥幫下手
係咪自己要搵車?

搵forwarder幫手

請問可唔可以拎張DO CALL GOGOVAN取貨?

係咪要証明你就你貨主呀？

唔係有DO就代表係貨主?

邊到提貨？

和黃物流中心 德迅倉

解決未?
轉左DO未 ?

明天去轉DO
未揾車去倉提貨

自己去都得啦
上天台登記

你手上應該有科記既 HBL?